咁樣即係壞左顯卡？

用緊張舊既gtx560ti
本身一路都正正常常 間唔中會驅動程式停止回應
我都冇乜點理
直到早兩日打打下機突然間成個畫面花哂
起哂d一點點 然後部電腦就hang左郁唔到
重新開機之後等10零分鐘又會係咁

我刪左個驅動之後就冇事 但乜都做唔到
想問咁樣即係張display壞左？

已經試過裝番舊既驅動 但情況一樣

顯

你

老

OP 快D走呀~

母

卡

我都試過，問人話壞display, 但我覺得係壞底板，但可以試吓條ram先。我搞咗好耐都唔知乜事砌過部算

顯你老母卡

我都係 雖然用560 但係最近都係咁樣 諗緊換唔換好

你個腦都壞左